Iphone原廠設定後遺失資料

求各巴打幫幫手
小弟琴日iphone唔記得密碼
跟住要reboot部機
原廠設定之後乜撚都冇哂
聯絡人 同whatsapp紀錄勉強搵返
但啲相全都冇哂
有冇人幫到我

如果icloud都無, 咁就真係恭喜你

條女改左我密碼

俾返部機人啦

有錢買機冇錢買iCloud 只能講恭喜。

所以就要reset機？

俾返部機條女

自首啦，回頭是岸呀

飛左條女去啦